老婆話要生仔，可以點?

同老婆結婚前有共識唔生仔
講好咗養寵物 去下旅行 keep住二人世界
自從佢好姐妹生仔之後
無啦啦母愛氾濫咁 話要生仔
成日睇bb相啊片啊 講埋咩育兒心得
最近因為呢樣嘢成日鬧交
可以點
利申: 近4字

順下佢意

好大壓力

大條道理中出
仲想點？

中出即飛

都話左女人好L古惑信唔過

出咗之後大把嘢煩

想詳細知多啲點解想要細路
淨係一句母愛氾濫好難溝通

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

咪住先 咩事咁突然 試下拖佢三個月

老婆幾多歲？

暫時都得
不過擔心日後失業點算

咁係佢反口吖, 定其實一路都想生, 而家先現形?
有啲女人到咁上下驚個男人走佬就會想生

女人好撚古惑
你老婆見到佢d姊妹生 實會覺得我都應該生番個
同埋佢d姊妹應該都有慫恿佢生
重點係你老婆幾多歲

可以，不過同佢講搵條後生啲嘅女幫手生

搵個巴打代你中出囉

Plan 計劃

佢覺得好得意
又見到好姐妹成日喺fb曬相 一家三口好溫馨
同埋話我哋第日其中一個去咗 都有親人陪 (佢講呢個point果下 我有一秒動搖過 不過諗諗下如果生咗件頂心杉 就唔係咁講法)

3字

應該係前者 之前兩三年都沒見佢咁恨

生女囉。

問返自己，點解唔想。
如果理由係充夠就好好去溝通下。

生小朋友唔係買玩具，
有勁大責任。
而你地要考慮唔只金錢，
其他以外嘅因素都要考慮。

如果你唔愛你嘅小朋友就咪生。
如果愛佢就諗多d，
點教，比咩生活環境佢。
如果未來你地2腳一申，
佢一個人點算？
（所以以前d人先生一打，不過明顯不合時宜）

好多野要諗。

如果只係為左所謂咩女人完整性，
人類繁衍責任，甚至地族束縛，
理由實在太薄弱。

地球眼中，我地都只係寄生蟲。

先做絕育，然後晚晚中出

諗清楚呀
生左小朋友你個世界可以有巨變